各位 食左左左左左左左左左飯未?

先55蚊 連埋湯 抵到爛

咁抵 邊到？

咁抵有冇食埋右

澳門威記

食左左左

屌你澳門狗 死撚開啦屌你老母

係啦係啦 明白的 大家有壓力